7點就攪和你Suck？無824野呀？ 機場點都重要D啦！咁撚早你想機場無事？

屌你老母機場824活動7點？ 點攪呀？
個個823 做完野人鏈完 你824朝早7點去到
即係6點出門口？

機場點都重要D 晏晝先夠人夠多人 你同我講朝早7點夠唔夠人？？ 一係就鬼一係就無腦！

推

機場係香港春袋黎，其實愈早去係愈好

咁你要諗下 係唔係咁多人可以6點起身先得架？
我地係要人多車多呀 塞爆佢呀
唔係鬥早 Ok？

仲有 點解佢係春袋就越早越好？ 關咩事
我同你講晏晝一點都好多flight
都好多貨
但晏晝一點更加多人多車 所以 你覺得呢？

講撚左架啦屌你

搞個班人就係唔理現實情況、講多兩句就屌人

屌啦 九成係鬼黎 正仆街 我屌左好多次

我真係唔明點解7點=好?????